女神whatsapp 約我

佢一定係想測試我仲有冇用wts
我一定會忍住唔覆佢的
之後佢就會係singal瘋狂搵我了

冇聲

有聲sor打錯